其實IZONE做音樂放送MC撞返PD48受害者會唔會內疚？

【獨家】Izone安宥真 — NCT 成燦 — Treasure 樸志焄 成爲SBS人氣歌謠新MC

勁尷尬

有無做愛

撞得返嘅都出咗道
可能無野已經fd返

點撞

嗰兩條仔有

Izone班妹妹點頂得順
Treasure都還好得12個人
Nct成廿幾個
1人1q都要3次先搞得掂⋯

青春期嘅女生性慾會旺盛啲

哈 睇下真真個傻妹以後仲敢唔敢笑周周!!

痴線

唔出奇

正路都係

點解要內疚？
家吓人哋又冇攞把搶指住你迫你做馬

牙降做音樂放送MC先再講

大隻黑妹同老女人根本抵撚死

一個咁老 一個咁黑
其實造佢哋出去都係人之常情啫
風格又唔夾 就算入咗izone盞拖累成隊

真妹